［有圖］Emilia 真係好撚正

首big big world過咗差唔多成廿年都命百聽不厭

嘩，樓豬你好撚好笑呀

其實你唔係你自己想像中咁搞笑...

負皮

做乜9我明明已經開喺音樂台

做咩9 音樂台呀

佢兩個沖岀黎柒

真係正

負皮做乜尻
皮已正

童年回憶

正皮樓主
成班屎忽狗公真係屎蟲上腦

唔知樓豬係突特定點

痴線，做咩比負皮

當年隻身一人係澳洲
係車度第一次聽到依首歌
聽左咁多年都唔厭

Emailed

啲小學雞點會識呢首歌啊

正呀

本來想負皮，但big big world又真心正

I'm a bigbig girl

仲有冇多d正歌介紹？

負皮係咪kpop狗？emilia啲歌咁正都負皮？

戇鳩仔 冇聽過emilia就收皮啦

明明音樂台係分享好歌
首歌又真係好好聽
負皮班友做乜

衝出黎屌你老母呀，on9扮有趣

有聽過唔代表覺得好玩

好咩玩，玩乜野姐？

擺明就引人入黎唔通又咁岩好想講Emilia加句有圖？
你咪繼續扮咁岩好

樓主願打 你又願捱咁on9嘅

以為係呢個emilia

樓豬好波

就係咁啱得咁橋 貓同狗屌

咸濕仔嬲豬阿

咁你褲都除埋就真係嬲d嘅

經典
細個坐老豆車成日聽
而家大個間中都會搵翻黎聽

第一二個留言做咩鬼

自

自己精蟲上腦

依度不嬲你撚下我我撚下你架喇
有乜好嬲?

負皮果d全部小學雞唔識首歌

想要既留tg

屌你老母個topic做乜撚野

你條鹹濕仔著番條褲先啦

G

正評 超中意呢隻歌 聽左幾萬次

我都留左個減肥中心whatsapp number畀佢，希望Emilia可以參考下啦

有好野分享

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾